相熟車房難搵啲定神秘房難搵啲？

神秘房都話俾錢就有

我覺得都要自己有返少少汽車常識，畢竟一間車房唔係款款車都熟，有時為咗慳時間我會買材料俾佢換，咁就煩少樣，發覺好多車房其實都係問問吓啲行家，斷估款零件啱唔啱呢架車用，好少真係睇 service manual

唔係間間都歡迎你自帶料去，始終佢地賺少樣，冇計，中國人就係咁

係，好似換偈油咁，買油同自來油係兩個價錢

最憎就係依d 唔識整可以出聲
唔好拎我部車做白老鼠

緊係啦
人地成lot 油拎有平
你自來油佢邊度散貨

話明相熟車房

課幾次金先會變熟

如果車房同你講乜車都識整=乜都唔識整